其實係藍定黃，大家心中都知

就好似China virus 咁
We all know where it’s come from
唔洗講咁多

Agree!